有冇人玩緊1731?

今日開始開車，有冇同路巴分享下？

今日終於升

有！0.45貨

聽日入0.47玩番少少都好

0.47入咗

又升~開車開車

升得好慢

今日高位0.53入左
diu好L燈

0.47貨應唔應該留

吊~倒跌
大家注意風險，妖股唔駛留感情
利申：set左0.43止蝕~

止左？